no need 啊！

我 : 鐘意既女仔
我:等我記低你生日快樂日期先
鐘意既女仔:no need 啊
我:依餐我既
鍾意既女仔:no need 啊
已經唔知第幾次了，yeah

no need 啊

你鍾意個女仔係賓妹?

女仔既no need即係need

please suck my dick

咁真係no need阿嘛=.=

係就好.......

乜撚野生日快樂日期

屌，打錯